---
title: "Merienda Barcelona - Noviembre 2024"
date: 2024-10-30
menu:
  sidebar:
    name: Noviembre 2024
    identifier: mb_noviembre2024
    parent: meriendabcn
author:
  name: Merienda Barcelona
  image: /images/author/Logo Merienda Barcelona.png
---

Estas semanas no he tenido mucho tiempo 📅 para blogear sobre mis aventuras merenderas, pero eso no quiere decir que hayan parado!!

La verdad es que recurrir al Too Good to Go del 365 🥐 ha sido todo un descubrimiento! Los bocadillos mantienen una variedad y calidad bastante decentes, con mejora sustanciosa en la bollería, y una reducción muy importante de mi esfuerzo! 💤

Además, he empezado a usar la bici del bicing 🚴‍ casi todo el recorrido, lo que me facilita aún más la ruta. Así, ¡tengo más tiempo para dedicarle a los usuarios! En tres horas, atendemos, aproximadamente, a unas 12 personas! ➕➕➕

Esto ha sido todo por Noviembre; nos vemos el lunes! ☕

{{< image-gallery gallery_dir="/content/posts/Concursos/Merienda Barcelona/Noviembre 2024/" >}}

📸 de Cabecera: [Daniel Masajada](https://unsplash.com/es/@masajada) en [Unsplash](https://unsplash.com/es/fotos/panes-horneados-Kdtd6fDxkmI), [Unsplash License](https://unsplash.com/es/licencia)
